<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Sun, 20 Jun 2021 11:58:08 +0700</pubDate><title><![CDATA[Website Application]]></title><url><![CDATA[website-application]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[]]></menu><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;p&gt;Sebelumnya team kami banyak mendevelope aplikasi kasir toko dan restoran dalam kebutuhan untuk membantu pembukuan dan mempercepat transaksi kasir via aplikasi dan software program kami , sejalan dengan perkembangan technology , dan melihat bagaimana website khusus nya maka kami pun mendevelope kebutuhan untuk content management system dan merupakan open source code project kami agar dapat digunakan dengan mudahnya baik menggunakan cms dengan native php , laravel ,symfony hingga react dan angular yang merupakan modern framework.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dan dengan kebutuhan pengembangan dan request dari client kami pada akhirnya kami memberikan kemudahan dengan integrasi website dan aplikasi, sebut dia dengan web app , bagaimana dia bekerja ?? ini adalah satu aplikasi untuk kebutuhan all in one &lt;a href=&quot;/&quot;&gt;&lt;strong&gt;membuat website&lt;/strong&gt;&lt;/a&gt; dengan content management system dan aplikasi kasir invoice dan sekolah edukasi untuk bekerja, semua terintegrasi secara langsung, dengan system integrasi ini maka setiap input produk harga foto gambar akan ditampilkan pada halaman display pos penjualan kasir dan secara otomatis juga akan tampil pada halaman website online order.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Harapan kami dengan pengembangan web app agar pengguna semakin mobile dan lebih efisien dalam bekerja, clodus base menjadikan kesempurnaan akses via berbagai device dimana saja dan kapan saja, tentunya dengan balutan APK aplikasi android kini dunia semakin dalam genggaman anda. dan tentunya layanan ini dengan harga murah menjadikan lebih baik untuk melakukan update dan upgrade technology.&lt;/p&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[axcora]]></author></item>
